美國家情報總監：中共蓄意讓病毒傳遍全球，摧毀全球經濟，殺死幾十萬美國人，幹預大選

國家情報總監拉特克里夫最新採訪：

A.中共蓄意讓病毒傳遍全球，不僅摧毀全球經濟，殺死幾十萬美國人，B.而且擾亂美國大選。

C.情報證實國外勢力確實幹預大選

D.他證實中共正在製造基因改造士兵，中共的目的就是獨裁統治全世界

E.中共在新疆暴行，在香港所作所爲，美國情報完全掌握

自已陀地攪唔掂，就去惹美國，好啦而家美國放風要攪正你個字頭啦！ 真係撩鬼攞命啦

美國情報總監講到咁決絕，美國已無退路，力，必定反擊⋯⋯

孌童登無得奶了，勢騎上侵虎

干預
幹預

英文差，佢個訪問真係咁講？係真就👍🏻👍🏻👍🏻

佢都自身難保，準備入冊了。

佢係美國16個情報機構總監，即係情報匯集係佢度

侵侵已經搵晒China Joe 犯罪證據，公布之後佢一定坐監

情報總監：中共無道德底線 發展生物士兵

美国国家情报总监约翰·拉特克里夫周四（12月3日）在《华尔街日报》发表评论文章说：“美国情报显示，中国（中共）甚至已对中共军人进行人体测试，希望发展生物能力增强的士兵。北京对武力的追求没有道德伦理界限。”

原文

好想睇下佢入冊CCTVB會點報道，而家日日美國總統當選人好銀耳

咁a,b,c,e都好似無提

因住拜登拉鳩你犯國安法

外國勢力干預大選

打佢老母閪啦 講

基因改造士兵
[size=6][b][gold]士兵＝大豆

仲有香港問題

食都未撚食飽就發夢做世界霸王
真係以為放兩隻五毛放負分化就會贏